其實入咗醫院嘅話，黑警會唔會重追住佢地嚟打？

如果打人會嚇死啲病人，警察會唔會郁手？醫院對示威者嚟講係咪一個安全地方？

香港再冇安全嘅地方
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

吸完催淚氣體唔舒服嘅，咪去急症室睇下醫生囉

你係升天南咪無事

會！
唔係！